不欲往美國升學 90後青年鯉景灣墮樓亡

90後男生鯉景灣高處墮下亡，早上7時許，一名20多歲男子，被發現從太康街41號鯉景灣逸華閣高處墮下，直跌落平台昏迷不醒，消防員及救護員趕至，證實其傷重死亡，其父親驚聞噩耗，情緒激動，需要送院檢查。警方正在場調查，據了解，死者生前曾透露不欲往美國升學，懷疑因此尋死。

好多人恨都恨唔到呀
佢應該要感恩偉大既美帝國

可能唔捨得條女

又唔係人人想去

住得鯉景灣，非富則貴

抵死啦 竟然靠自殺來侮辱美帝國

私樓，出國留學，明明條路就係人生贏家

又少個競爭對手

美帝國偉大過條女九條街

RIP

美國咁撚正都唔去

佢老豆都冇理過仔感受 唉

點解今次冇左防止自殺會段野既？

真係去到美國唔會想返黎囉

縱慣左

大把人想去都無得去

佢唔去，大把人想去

因為有得去做美國人都唔做，係要留低香港做支那奴隸係抵死

凶宅

on9仔

呢個可能係最快去美國法方

唉
有得留學都 走去死

老豆自己攞嚟，當個仔係乜？

成班屌人唔去留學，有無諗過人地真係唔想去？
可能佢係香港搵到鍾意做既野但係個阿爸迫佢走

抵撚死，呢D人地自己選擇嘅，我地應該為佢高慶

其實唔係屌, 係羡慕

繼續吹

刷到靚首抽都唔識上
垃圾

On9仔

死得好，好牌俾左你唔要

一個人要死點會報紙佬一句話就總結哂，做人唔好睇野咁片面啦

自殺正垃圾，成日出post 話要自殺係連垃圾都不如嘅賤種

有勇氣出post , 無勇氣去死

其實我想講好耐,
好心D報紙佬唔好鳩作人地自殺理由,
一個人自殺涉及好多野.
將自殺理由簡化,係一種維穩手段

維穩手段黎, 等你將責任推晒比死者, 唔知社會真係有問題

屌你會唔會因為條女而死咁on9
係咪比人恰得多既毒撚呀
因為驚同人溝通自己唔去出國比人恰多次會合理d

柒頭有美國都唔去

身在福中不知福

屌你我當年想去都無錢啊on9仔死得好

有女係香港,睇得太多你地D護眼post

俾阿爸阿媽逼去又係慘ge
屋企有能力support出去留學係一回事
乜都要由屋企決定晒係另一回事
rip

其實離家出走咪得囉？

又係港女累事 +1

離開自己住左咁耐嘅地方好容易接受咩,始終都會唔開心

明顯唔關去美國事 寫到咁好明顯想保護條女

琴日先行完

20歲？transfer定由頭開始讀過？

話人死得好/抵死原本竟然係自己想去都冇得去
成班窮酸縮毒撚仇富仇到癲撚咗

好羨慕，咩世界嚟咁都要死

唉屌,換我做你個仔啦不如
如果我屋企有錢,洗哩埋係屋企做毒撚

個老豆仲要咁撚後生

見親你都無好野

過到去三個月唔洗落床

X2

死得好，七一回歸前話比美國人聽我地中國人寧死不屈

住平台個層真係比佢累撚死

睇完呢個POST我都想死

廿幾歲正常咩書都讀完啦
仲去美國讀大學即係呢度搞唔掂俾屋企的去美國揾學歷

浸完鹹水返嚟，英文肋肋聲做人上人啦。

搏屌mode

on9?

跳樓咪寫跳樓囉 點解乜都寫墜樓

d單位好多1000萬樓下, 非富則貴?

有得去美國都要死？
不過人地可能真係好唔想去呢
R.I.P

家下d 90後真係唔識諗將來

呢抵真係唔抵可憐

篇報導話升學, 去讀phd唔得?
連登仔真係連閱讀理解都唔掂

第一幅相，仲以為佢醒住送入醫院

咁....

老豆逼佢去個種 ？

收唔收契仔

搞錯呀我好想去呀

痴撚線

記者on9
連登仔仲on9
點會單單因爲唔肯去美國就自殺

我自

咁撚小事就跳。。。。
睇出好多香港人壓力大到咩咁

哂撚左

唔去俾我去呀麻 不知幾想試下留學

Rip 但我想去都無

幾百萬都啦

回歸二十周年，90後青年反美帝，寧死不屈，充滿愛國情操，香港青年醒覺了！

屌你老母死得好！！

廿幾歲人仲咁戇鳩
抵死啦

佢同層同上下單位多得佢唔少

而家啲九十後連去美國升學都唔肯，仲要跳樓
我唔係針對幾多十後，但呢個真係九十後

咪就係
嘩眾取寵 製造話題
師奶就會話依家啲90後身在福中不知福姐
點知連登仔都講得出呢啲說話

屌你老母睇下內文先啦傻閪

on 9 美國大把野玩

唔想去咪唔去囉 死黎把撚咩

佢跳個位附近之前都跳過一個鬼佬落來 , 不過係對面嘉亨灣跳

你講到全世界都無被人迫過，只係條靚仔比人迫過咁

明迫你架啦，但唔代表你戇居居去死

個開頭都差d野

屌 咁撚易就跳 你係我死十次都唔夠啦

佢俾人逼去讀書
大把人俾人逼去做o野幫補家計/零用 家人無俾
咁撚樣都要死 呢種人真係唔死都無用

裙腳仔黎 係咪連唔想去都唔識講 你唔想去無人逼到你去囉

去美國係導火線啫
應該係同屋企一直有問題
逼到而家跳樓

或者佢唔想讀書, 唔係美國唔美國事
成件事就易理解好多

你哋班人，可能死者老豆要送佢去美國D19親戚到住，慘撚過係香港呢

有鬼妹唔屌
屌港女

有得去外國讀書都死
真係早死早著

據了解，墮樓男子19歲，對即將赴美升學感到困擾

呢篇話19歲喎

USA number one!

去到老美讀唔讀書管到你？

Agger

雖然咁就跳樓係on9 但我又唔明上邊班人係度吹奏去美國留學有幾好做乜鳩 有錢留係香港其實有咩問題

去美國咪可以離開屋企囉

傻鳩左

咁都自殺...唔好同我講乜野壓力大、唔體諒年輕人呀，有幾多人恨都恨唔到，你同我自殺

一個毒撚比人迫去外國生活都幾慘架

佢上左天堂之後，
見到同年既年輕人去左美國日日屌女
會點諗？

上面某班人真係好好笑
每個人嘅底線都係因應性格同成長環境而定㗎啦
你恨開去外國梗係覺得正啦
到你同案中條友出生喺同一個家庭有一樣嘅成長背景同性格今日嘅你咪一樣會跳落嚟
乜嘢人生贏家
你窮開梗係事事美好㗎
又唔識換位思考
以為人哋唔珍惜
事實上人哋根本毋須珍惜𠵱啲嘢

Agger
你想要嘅嘢唔一定都係人哋想要

屌你老母你唔要同我交換

個老豆要做左幾多陰質野 先買到鯉景灣／先會現眼報

之前去美國讀讀下都走左 其實唔洗咁灰跳樓既

美國真係請我都唔去

自
當左嘉亨灣

個仔死左唔緊要 收唔收契仔

你意思係佢死係正確？？

連登仔真係基本閱讀理解都唔掂

有鬼妹唔去食 祝生生世世做中國人

又岩

其實只要唔自殺,去左美國讀書既人好多時都唔想返

有 strip club 都唔去，正on9仔

呢D死左無人可憐 生在福中不知福

投到個靚胎都棄驚，辣殺來

好多連登仔都好膚淺
個腦淨係得屌女

仆街我恨都恨唔到

你想去北韓咪出聲囉

講到鬼妹好似港女見洋腸咁易食款

調轉比我去，你留ok? 我不知幾撚想去

大把錢都要死真係戇鳩架

難為我地呢d成份人工拎黎還債 白做既都未死啦 on79

住鯉景灣都叫好左錢

我個焦點反而係佢兩老,投資失利

去到美國又要從新開始其實好難
英文唔好可能讀幾年預備班野雞讀唔到仲要睇住咩地方
不過唔洗跳 努力一定得

刷到5星首抽都重刷

1000萬樓下好失禮？ 咁唐樓居屋公屋咩

btw想問佢老豆養唔養寵物，識自己去廁所+打掃

又會唔介意陰陽相隔

真正long d

唔啱屬

我識人住公屋有錢過佢好多

十幾歲就話啫
廿幾歲人，去到嗰邊買張機票返嚟都吹佢唔脹啦
我覺得根本其他原因不過報紙佬亂報

agger
&唔使付出就有錢

我幾時有話失禮?

rip....

羨慕完, 個老豆會送你出國咩?

咁就要去死？
我夠唔鍾意返工但又迫住要返啦，是咪又要去跳樓？

關你春事
幾多歲讀..你估人地想㗎咩

正唔正確死者自己知, 都唔到你管

又一個唔打easy mode要刷個hard mode既人

講真,去支國/日本/台灣升學, 都好過去美國

你正正常常起碼唔會有種族歧視先

你地估真係個個去美國食到女咩

我有個外表麻麻既朋友去到美國讀書
都係繼續單身

鬼妹只會鐘意高大黑實ABC樣/韓仔外形呢兩類

我係90後 好撚想去美國留學
讓個老竇比我！！！
我比我老竇你 一定唔需要你留學！

講笑
但想去係真

可能個仔係想去一帶一路呢

死都唔留學

班毒撚都知去美國好 就肯定唔係咁簡單啦

上連登勿認真

老實講個對手咁弱智我諗死唔死都冇所謂

撚有人當過你係競爭對手咩傻閪

如果唔係名校 讀完返咪又係乞食要跳樓

日本大撚把

嘩屌，你唔去比我去

我都食唔到
所以做偽娘

一偽左第一次就冇得返轉頭

如果哪個他很愛護你～准我代你go～

唔係食唔食到女
讀書 搵intern
畢業轉長工 搞working visa
最後就成為美國人了

口德撚呢？

定係事主唔識換位思考？

真係笑撚死，日本人排外排到不得了

老豆仲要唔要仔
跟姓又點話

切完無限好
快變性做女人啦

屌 上面d友話過到人地人生路不熟 講到好撚慘咁.... 識幾個有錢仔避DSE 過英國讀人地個公開試返黎就入港大...
20歲仔咁都唔識諗 用下腦都入到個面大學,再唔係回流non-jupas入返黎...仲要屋企有錢 讀完d女排撚著隊埋黎比你屌喇....

有冇人想認佢做契爺?

好陰公 養到個仔咁大，以為俾到個仔最好嘅嘢，點知個仔睇唔開